【ViuTV】 8:30pm 週六好戲勢: 名偵探柯南︰純黑的惡夢

有柯南睇 , 好感動ar

諗起ar嬌

有冇人睇緊？

Me , 聽緊日語原聲

狂野時速咁

好似好緊張

琴酒的惡夢至真

覺得個女人好似某個角色

個組織靠Gin一個撐起

上年定唔記得前年播勁多人推post

一開波誇張到

真相永遠只得一個

阿笠博士啲謎語

有柯南嘅地方就會有案件

啲粵語配音好似冇以前咁好聽…

屌
呢個動作
違反咗物理原則wor

頂… 誇張到有啲唔想睇添…

其他全部25仔

呢套係咪最後一腳射爆摩天輪

劇場版 班細路成日都會變到好黑人憎

班細路

呢集好睇

公安

公安同組織係有關係㗎

又足球小將

地陷都仲有命

已經變成末日動作片 成個摩天輪飛出嚟

痴線…頭先嗰下，成個阿南掉出去

停止啊

未聽過有人會咁嗌

頭先小哀係咪冇著底褲

係回憶ar

日文配音會入戲D

果條長褲嚟
我以為無著褲

柯南做左廿幾年其實神秘組織個故事有冇推進過？
仲要成班人都完全冇長大過
成件事咁on9響日本都咁受歡迎

今套好唔掂喎...

BTW 庫拉索配音係天海祐希 都幾似樣

求其嘅配音組

佢哋仲要當係國寶

比人救變救人死,果然係惡夢

依家睇 spider man

佢推理左既地方係咪得link埋酒顏色,色紙同摩天輪
再9估個腦係特別構造
仲以為同一開始個謎語有關係

好多評論都話呢套係零推理純動作片
不過之後「唐紅的戀歌」多翻推理元素（個陣我去戲院睇超正
如果你鍾意推理一定要睇貝克街的亡靈
劇情故事推理成份設定舞台都係一絕

劇場版自從變動作片，好耐冇掂過......

貝克街亡靈睇左3~4次

超人類動作
但無推理成份
死都要show啲道具出嚟

貝克街高質到
根本寫好推理都可以高票房

呢排我係咁loop最新個套既預告片
首歌好懸疑好正

但好似麻麻地
無前年 有基德果套咁期待